[雞排八婆之亂]雞排妹控撞胸！曾國城：「抱歉肚子比她胸大」

曾國城：我的世界沒有男女老幼都一樣！親回雞排妹「壓胸事件」

主持人曾國城4日被雞排妹（鄭家純）指出是壓胸的主持人大哥，再度掀起軒然大波。《ETtoday星光雲》第一時間趕抵錄影現場，他面對記者詢問時回應，「在我的世界沒有男女老幼，我對任何人都一樣。」

曾國城錄影時舉動，被雞排妹指控壓胸，女方日前留言寫下：「當下我感受到對方身體撞上來，胸部被擠壓的程度，下一秒我愣住了，想了好幾遍，是我想太多還是對方故意，最後我認爲正常人就算抓錯距離，也會立刻說聲不好意思。」他回應「我可能很抱歉我的肚子可能比她的胸部要在大一點，所以，她如果對我表達友誼的方式如果不太習慣的話，其實明說就好了。」

有關錄影舉動引發外界議論，曾國城表示「在我的世界沒有男女老幼，我對任何人都一樣」，覺得不要隨雞起舞，「我們忙碌在自己的工作，已經忙成這樣子了，然後還要再關心她情緒到底發生什麼事情。」

節目畫面也播出過，曾國城錄影結束轉身向嘉賓致謝，上前撞身不分男女。而他對是否擁抱過雞排妹沒有印象，「我只要認識的多半都會有一個很友誼的擁抱」，只要認識都會給擁抱，來不及擁抱的還會擊掌。

原文網址: 曾國城：我的世界沒有男女老幼都一樣！親回雞排妹「壓胸事件」 | ETtoday星光雲 | ETtoday新聞雲
Follow us: @ETtodaynet on Twitter | ETtoday on Facebook

關咩事

死返去賣雞扒啦 唔想睇呢條八婆d新聞吖

呢隻臭雞唔撚識死
為上位而家連曾國城都搞䤚
人地咁既地位邊會咁順攤比你屈撚到
呢條女仲仆街過呂x搖

佢都好紅啦
有必要為上位搞呢d咩?

紅條撚
佢唔講下政治嘢同露下波台灣搵鬼理佢

越有錢既人先越淫越賤

講政治野又得罪你?
你覺得唔講政治野既藝人係好d?

露波係佢賣點黎
有咩問題?

無話呢d有問題
但佢做台灣呂x搖亂屈人me too就有問題
而動機就係佢搏出位

五毛開工啦！

台灣綜藝成撚日都性騷擾d女明星
你睇下果d乜撚綜藝玩很大
邊集無性騷擾場面？
黃色笑話都係家常便飯
所以我覺得佢比人抽水真係唔出奇
但你叫一個比人非禮既人去提供證據告人又真係唔易
比人摸完屎忽果刻無大叫 無收起件衫做證物 亦已經無證人 點告？非禮呢d除非斷正 如果唔係點翻兜

郭書瑤同佢一樣賣波出身 但人地真係有努力
宜家拍劇做埋女一
呢個雞扒妹咁多年都冇進步過
好嘔心
真係做雞做到岀曬面

講政治嘢梗係得罪佢
佢回憶小子 出名五毛嚟嫁嘛

好撚煩呀

一路都幾支持牙純
但今次攪埋城城哥就真係

點解啲五毛可以咁多年都毫無進步

忽然咁多acct鬧雞排妹，好唔似連登平時喎

台灣人都屌柒佢啦

抹黑係佢地拿手既手段

我而家睇日綜同台綜
都發覺台綜啲性騷擾係好撚多
唔知有幾多係re過但真係好撚多
尤其吳宗憲係每個節目都有痴撚線

D演藝大哥 老屎忽文化

連登都支持 真係CLS

佢紅條撚咩..
係香港成日講雞排妹雞排妹先覺得佢紅
佢出歌又唔得 拍D劇又垃圾
呢1,2年佢除撐香港同開間賣性趣用品既野同上網講咸濕野仲有咩作為?

五毛冇野好講搵黎嘈

女人就係雞
幾時有變過

咩呀，呢個post班人話話佢有問題就即係抹黑佢呀
台灣人全部五毛黎

成日玩到胸貼胸

你人格謀殺都支持 真係CLS
翻去#metoo打卡啦

郭書瑤真係正常好多

我反而諗點解國光幫幫忙無俾人鬧

佢同個女拍嗰個一樣做足晒

好似D眼紅肥婆師奶留言

呢套擺明車馬賣肉

連登仔夠膽死打倒昨日的我
香港人呂x搖聲稱比廢老metoo就打倒佢變地底泥
台灣閪聲稱比人metoo就個個女權撚上身
仲嘔心過美國班死左膠

群毛亂舞
全部show blocked user

你去睇下台綜再講啦

集集都恃住自己大哥 老 就借d意抽水

可能一直文化係咁 但唔代表無問題

人工追唔上通脹，hea 做

？

曾國城我信佢有做呀

望一望個名即刻明曬

你雞嚟架咋！

一早block 咗呢條柒頭
唔使回應佢就得，你愈應佢佢愈開心

睇FB個個台仔都話點解唔提告，
其實本身就好難告仲要台灣個法制又唔完善，
真心雞扒妹一係上傳媒大聲講一係啞忍

留名睇五毛用呂麗瑤做比較

點解仲有人會理回憶小子依條錢都唔知有無得收嘅1毛

睇個肥佬就知佢咸濕

第一頁咁多on9女權撚 笑左

個post咁多五毛

契弟包庇壓胸淫蟲

你講到咁
點解雞排妹仲上去?
想俾人抽水??

收皮啦你，你個朵臭哂啦～死五毛

雞排好支持香港 即刻變5毛攻擊目標

已封鎖會員 回憶小子

支持家純

駁唔到咪收皮囉
你估你比我高尚咩
咪又係閪人一條

郭書瑤本身就係藝人，點同

五毛黎 唔洗理

入到黎睇唔到#2-9

咁啱既我又封咗你喎柒頭

有無接受潛規則攞機會只有當事人先知

唔可以單靠睇人地紅唔紅就判斷佢無努力

對男女老幼都胸壓

支持家純呀

唔好屈人5毛啦

反metoo反人格謀殺一直係連登主流意見

隨口9up一個人名，咩證據都無，就搞到人名譽掃地都無問題？

叫佢告又唔敢告

連登真係好多打手

另外國光幫幫忙又係一個好低俗嘅咸蟲節目

係同你講都哂氣呀！死五毛～，之前D人駁你咪縮埋左！

5毛！講嘢完全冇邏輯

全部block user

曾國城咁識食

終於有正常人
連登仔一時屌人女權撚（欺凌香港人呂x搖）嗰陣, 一時就化身女權撚（幫件台灣閪出頭時）
變臉之賤仲恐怖過班左膠

食屎啦回憶小子, 呂係俾人捉到聲稱俾人非禮完, 笑晒口咁合照
而家係鄭剷上門開佢波, 然後條友醜到要搵個經理人話自己大緊肚去擋

請問曾國城係台灣係咩level? 類似香港曾志偉？

(台灣連登) PTT已經被中共嚴重滲透, 黃捷事件係例子

個post好多人block咗，係咪五毛開工時間

一入個post睇頭幾個comment 已經見到連登比5毛滲透哂

著名五毛又捉到你

一見到 黃禮志 系列啲五毛真係好親切

紅條撚
Kid唔拍下綜藝嘢同搞笑台灣搵鬼理佢
蔡依林唔唱下歌同跳舞台灣搵鬼理佢
五月天唔作下歌同開演唱會台灣搵鬼理佢
韓國瑜唔鳩噏同舐共台灣搵鬼理佢
.....
...
唔係話一定要撐雞排妹
但你呢個point同啲流年運情一樣可以百搭幾好笑

國光成日要d女嘉賓報三圍 都痴線

甘賤格的淫蟲都支持？

佢做咗好多年綜藝節目都算係出名

回億小子

雞扒妹演藝生涯應該玩撚完

勞資糾紛姐

雞排妹被曾國城撞完胸有無笑笑口拍埋個節目
即係屈曾國城

依個post係咪會cap返去台灣，五毛先收到錢

又block一件，thanks

佢賣飛機杯都夠賺啦

唔係包撬頸，但係點定義性騷擾就真係好難。例如有啲西方國家，見面嘅時候互相嘴面係基本禮貌，但你接受唔到，唔通咁就係性騷擾？呢啲係文化上接受唔到姐。我認為既然台灣啲綜藝節目咁出名講鹹濕笑話，啲嘉賓嘅身體接觸咁親密，啲嘉賓如果打算上去，不論男女，就係默認左呢一種係文化問題，唔係性騷擾。你接受唔到就應該一開始唔好上去。

秒

咪撚ON9啦..
個班女上去咪為左曝光率
你估佢真係ON99上去比人問三圍咩
一早知道晒咩料啦

我支持雞扒妹喎

上次記者會之後掉轉咗風向啦

on9 告佢啊嘛

美中和好，反中撚炒哂車#3 -- 回憶小子

歡迎各大五毛留言支持性騷擾
我就cap撚曬你班撚樣留言bin屍
你老母咁撚多生面口ac做野
好撚驚港台合作打撚巢你支那呀？

無人氣 久唔久就要炒下新聞

係阿咁多五毛
連dcard ptt都好多五毛呀
中共滲透真係勁

咁你事實出曬名係五毛呀嘛

好煩

我淨係知佢唱完曾國城之後風向係屌柒佢咋喎

成班五毛

佢藍絲黎，緊係得罪佢

佢開記者招待會話翁立友非禮佢果時
仲要擺飛機杯上張台到做廣告

on撚9 根本個個屌7佢係佢平時份人
佢平時靠露奶多講飛機杯又盛
你試下林志玲走出黎咁講多唔多人反?
我唔係話露奶賣肉就比人性騷擾無問題
問題佢一開頭爆單野出黎 又去踩人記者會場
跟住又無神神話唔告 只係要求道歉
跟住又爆咩曾國城撞胸?
用撚下腦都知玩緊咩操作啦

其實你知唔知台灣法律制度好濕鳩

巴打。你回緊條生癌五毛

好撚嘔心

雞排妹出現喺記者會係冇意思，去到其實雙方都各執一詞，反而佢嘅出現，令人覺得佢係有炒作意味。

D留言一面到讚曾

所以台灣人呢幾日開始口徑一致屌佢做show

一定係有發生過性騷擾嘅？你唔俾係屈性騷擾嘅？

所以唔使跟台灣法律做嘢可以未審先判個男人？

基本上一班台灣娛樂圈廢老先出黎屌

唔講以為你喺現場睇到
定係你係當事人
定係有相關經驗

其實點19法？
巴打台灣法律系？
有哂證據都判無罪？

國光

你覆條5毛會得到咩答案

呂小姐嗰時唔見你班忽然女權閪出黎咁講？

連登仔不嬲撐成龍

你老細好憎雞排妹咩
你啲五毛同事個個入曬黎鬧雞排妹既

唔係包撬頸，但係點定義性騷擾就真係好難。如果有行業要俾人抽水，同人上床先上到位，不論男女，就係默認左呢一種係文化問題，唔係性騷擾。你接受唔到就應該一開始唔好去。

咁你就收爹啦

傻閪GME都唔識炒

超多五毛 block啦 覆麼撚

回憶小子都唔識？

頭兩頁搞乜

個post block咗好多5毛

雞扒妹撐香港
所以佢周圍metoo就無問題

你讀台大法律?
所以佢爆完呢件事出黎
話制度濕鳩 個男就要孭晒所有罪名?
我假設埋個男係有做呢樣野
咁咪留返比個官判 而唔係又唔告 跟住又爆其他人點點點
然後一句法律制度濕鳩就得

再姐以下呢條片作例子 林莎講野無對鏡頭 小鐘摸佢博頭對返鏡頭
放係佢眼中可能無野 如果放係某d敏感女星身上 係咪又性騷擾?

呢單嘢一定要比班台灣人知

本身係飛機杯廠商身分贊助《和平歸來》既記者會 有個飛機杯根本好正常

順便介紹埋你條生癌五毛

唔識回憶小子？ 著名5毛

上面班人都幾好笑，人地被人性侵就話人地博新聞，一句「人地露波出位」就可以合理化男人性侵女人的行為。讀多D書啦你地。

一句我比人性侵就可以人格謀殺一個男人
讀多d書啦女權撚

你縮入老母閪啦，唔想再見到你柒頭生存

雖然你想曲線抽我水，但佢你想講嘅嘢係啱個喎，做妓女就係咁賺錢囉。宏觀咁講，你講嘅行業如果俾人抽水，同人上床係人人知道嘅潛規則，咁咪唔係性騷擾囉，有咩問題；但相反，如果個行業同人上床唔係人人知道嘅潛規則，咁做就係性騷擾。況且，就算個行業同人上床係人人知道嘅潛規則，當刻你唔想做，都可以拒絕對方，而唔係同人上床完追到業績，到好處後就告人囉。

利申：我知我講緊嘢同雞排妹有d

佢選擇係咁嘅時間點講就有問題啦

宣傳緊自己個飛機杯，跟手metoo，個飛機杯曝光度升十倍

係就正正經經開個記者會，metoo咁嚴重嘅事，係宣傳飛機杯嘅時候順手講埋係正常

係
隨時賣飛機杯d錢夠退休
癡鳩線
每日娛樂版都見到佢個死人名

依家連登大把五毛狗。

雞扒妹幫過香港岀聲已經籍得幫

連登仔係賤唔起啫

我用返台仔嗰句答你：答又話炒作，唔答又話身有屎，你玩❌曬啦！

咁連登應該當年要支持成龍

唔撚識條肥鳩喎。

你阿媽老母就開正牌頭做雞, 你同你個仔都係叫雞仔餅

啲記者追住問回應幾句幾正常 唔覺有咩問題so
你依啲假設人地借件事宣傳既思想先最有問題

咁你又入個 post 睇 , 戇鳩鳩

好撚多五毛

唔係講笑，本來唔知佢有賣飛機杯
想買一個試吓雞排妹嘅XX

根本台灣啲長輩文化就係on99

兩隻五毛唱雙簧

你死返去玩抖音啦，連登唔啱你。

認同 , 周杰倫唔唱歌同作曲搵鬼人理佢

屌雞排妹既全部都係blocked user咁滯

你係五毛。
同埋台灣不嬲多台狗覺得女人就係要比人強姦。
講乜先進文明都係on99，拜乜拜物，又大男人主意，又搞啲老屎忽文化。
係咁追求嗰啲左膠所謂嘅進步，不如搞好自己本身落後嘅思想先啦。

鏡頭前已經係噉，鏡頭後就更加唔駛講。

或曰台灣，盪女痴男，滿野皆然。其人弗譏香港為支那，即淫婦孺若花柳。姦人妻，惑人夫，刁風月，弄牆隙，交合行淫，行淫交合，迷姦強暴者，不絕於國也。堂姊表妹、兄嫂內娣、朋女友孫、皆可慾淫。愚女信徒，秘書病人，及其鄉里鄰舍，長幼無一倖免。娼盜口穴逢迎，奪僕童貞操。浪師股乳招搖，誘學子心性。或交合時陰錄春宮，分別時皇皇然脅之，又得幾回歡愉。女甫口角，輒奔舊愛，哭啼哭啼，又變嘿咻嘿咻。男欲內發，女言不可，騷首之間，閉穴全受。縱情荒淫，誠此地之謂也。

仲衰過支那。

仲要五毛A用完一招, 五毛B又用番同一招
屌 抄功課都望下隔離唔好抄足呀

你自己諗下佢係記者追問下先回覆幾句，跟手去踩人場搞到咁大件事好嚴重咁

個反差正常？

Metoo有乜問題，係男人妖魔化件事，講到女人一企出嚟就係講大話姐。
根本就係擔心自己做過嘅衰野有一日會比人metoo

依家講到好似啲人真係有非禮雞排妹咁，依家純粹單方面指控，無證實到喎

收皮啦五毛小子

問就應？唔好咁天真。當年阿嬌上記者會叫哂無辜添啦

原來五毛連非禮事件都咁關心。
睇嚟中共所有大小事項都要理

頭幾個reply真係嚇死人

嗱，暫時一定唔可以話肥鳩有非禮。
但有啲人話雞扒妹比人非禮抵死，或者假設人哋講大話，仲有話人企出嚟Me2有罪呢啲先係問題。

啲五毛有位就樓賺幾毫㗎啦

佢未成家立室前都係過住花花公子嘅生活

無人話佢一定講大話，但亦唔確定佢講真話
我最擔心係無做過衰野有一日會比人metoo
因為比人metoo嘅一刻，人格就被謀殺
最慘係班友metoo完連警都唔報
我連用法律途徑證明自己清白嘅方法都無

又係個啲淨係台灣出名既老屎忽。

咁你咪躝撚柒番出去囉？

佢形象已經算好
佢前拍檔乃哥真係典型老屎忽

吳宗憲呢班咁 藍到發黑廢老

天才衝衝衝香港都出名啦

呢句都係性騷擾啦

唔係眼紅師奶，而係雞排妹公開撐香港，香港台灣五毛收到order要抹黑

照樓上某 user既講法
咁AV女優係工作場合比人任摸係咪都唔出得聲？
佢本身都比人影哂 咁你走去偷拍佢又無問題？

所以我咪話Me2冇問題，覺得有問題係因為男人驚姐。
如果有一日你比人me2你，你真係清白你係可以告條友誹謗。
講真啦，你會咁驚係因為覺得之前俾人Me2嘅男人都係俾人屈，嗰啲男人就係要形造呢個感覺，等其他男人都企係佢個邊。

有留意台灣娛樂圈嘅，都知肥成都唔係好人。

答又話炒作 唔答又話身有屎
最好就唔出聲 等啲PR慢慢引返風向喇

台灣咪仲多五毛

曹西平又係好老屎忽，不過佢Gay

真係唔識佢
利申90年

咁唔睇台綜肯定唔識佢

講得衰啲。
就算係141妓女，冇同意你都唔摸得啦。

你無啦啦m2人損害人地名譽無問題，仲要我花心機花時間花金錢告你誹謗

咁真係無問題？

你講到佢好被動咁，人地問，佢答

但跟手發咗癲咁去踩人場搞到咁大獲上哂娛樂頭條

個反差真係唔係一般人做到

關你撚事咩，死返出去啦

其實連仔睇雞排係咪因為佢靚

的確係 依句其實已經係性騷擾

你真係五毛啵，同台灣人無關係

咁你就係假設左所有人都係講大話，你預先假設個個Me2都假有乜好講。
你比人Me2過？
我係唔相信你冇掂過會俾人Me2㗎，不過你咁驚我先比個建議你

吳宗憲明顯好撚嗒LALA糖
每次見佢地互動嗰啲身體語言都好淫賤…

踩場？佢記者會對外開放架喎。

翁正立同呢單一樣 又係9up幾句就告人性騷擾

遲下佢可以告晒所有人性騷擾

正解

有時Sandy都睇到黑面

今次me2故事過咗少少

佢無證據證明有，俾佢指控嗰個咪更加無證據證明無最後條友只可以硬食

手足講得好

你metoo完唔告，咁點知真定假？

而係唔知真定假嘅前題下，被metoo已經損害咗名譽

仲要我去花錢花時間告返佢誹謗？咁都無問題？

反而係你相信所有都真喎

再咁落去 連登離淪陷不遠了 分化 滲透愈來愈多

同ppt 班垃圾一樣個風向完全相同

咁應該用咩詞語？對外開放就唔可以用踩場？

我無處不在

高級少少啦 低等蛆蟲

咁樣講肥馬真係死得好慘，話晒佢都係著名天琦支持者

雞扒妹肚腩邊忽大過波
你係咪有認知障礙

根本就係
唔係話娛樂圈呢種家常便飯係可以接受，某程度上呢個係道德判斷嘅問題

但事實來講，你響得呢個圈做咁耐，而你又繼續留響呢個圈，你就預咗有呢啲嘢

發生咗呢件事，你係應該即時提告丶尋找證據各樣野，再搞大佢；而唔係過咗一段時間時候先走出嚟講嘢，無憑無證，係人都覺得你炒作

睇返歷史，呢條女由當年賣肉到而家，都係半紅不黑；除咗靠攞香港政治事件來提升佢知名度，真係唔知佢仲有啲乜嘢「好紅」

台綜風格就係咁，你唔鍾意咪唔好上囉
又要上又要metoo人

黑警唔打細佬香港搵鬼用佢？

幫你上wiki搵埋

踩場意思：未得到別人同意而到對方的地方，滋事搗亂之意

關對唔對外開放咩事

台綜分分鐘仲咸過
深夜時段啲日綜

羅志祥d節目都係啦

岩又想搏知名度

佢本身點解叫雞排妹先

咁即係紅唔紅 好矛盾

#149494 回憶小子
封鎖原因：copy 圖片網址

希望大家真係唔好懶
記得block & save link 落封鎖原因
每個人都可以幫手篤爆五毛
比埋證據圖 咁就唔怕比佢哋話我哋屈毛

記得正評呢個留言 推比更多人睇到

唔講政治我睇黎做乜
要睇波睇咸野我睇網上大把啦
J死一個一陣就悶啦

世界上得支那人會叫人唔好講政治

兩睇 睇下你覺得咁樣係人工包埋定係人工唔包
如果你覺得人工包埋既話 咁av女優應該行出街就比人摸 因為佢都做得呢行 你要摸隻雞都要比錢
你走去摸個妓女 佢話你非禮
唔通會因為佢係妓女所以就唔計非禮？
佢即時無開聲 唔代表無發生過 唔代表摸人果個無錯

告啦

支那五毛 #1149

封鎖原因：copy 圖片網址

希望大家真係唔好懶
記得block & save link 落封鎖原因
每個人都可以幫手篤爆五毛
比埋證據圖 咁就唔怕比佢哋話我哋屈毛

記得正評呢個留言 推比更多人睇到

世界多得衣啲垃圾 搞到咁撚霉

好多五毛

AV女優丶妓女丶藝人
某程度上工作性質唔同
特別係藝人，佢嘅工作往往根本就係好模糊不清；而你亦都要承認，某啲位佢哋係要承受一啲自己（佢自己而唔係社會定義）唔太能夠接受到嘅嘢

岀晒名嘅五毛 Show blocked user

即係妓女都可以有既尊嚴同人權
藝人唔可以有？

個男人話佢個肚腩大過雞扒妹個胸

啲留言咩事?而家係班男人非禮條女 都可以講到係條女錯咁

為咗啲臭雞嘈吵

得罪佢背後

呢個咪係道德判斷嘅問題

但係天知地知大家都知，做得娛樂圈就一定有無數嘅潛規則；只係程度嘅問題，及你可以接受嘅程度嘅問題

接受唔到就早日離開；又或者，你嗰一刻覺得接受唔到某一種行為，而你又覺得需要公開尋求大家嘅支持同譴責該人，咁你就應該嗰刻出聲，而唔係隔一段時間再走去人哋嘅記者會

成件事唔好睇；你亦未必得到你想要嘅嘢

甘你老母

please provide evidence

關老母咩事 NMSL

如果當時只有佢哋兩個人可以有咩證據呀?
同班男人面對面對質囉 條女肯定奉陪

可能曾國x係共碟

勁多$0.5， 我支持雞排妹

真扮都唔撚扮

this is 連登

曾國城唔似喎 另一個前輩就似會非禮

呂麗瑤走得太前 睇下雞排妹幾多人撐

佢話埋曾國城 風向又轉咗啦

印象中曾國城幾正氣

曾國城出名男女都攬 唔似係抽水

如果佢齋講另一個個 應該個個撐佢

冇證據但係咁肯定有人非禮條女,你個名叫耶和華?

exactly

咁你又留言咁撚賤種？

冇野衰得過支那喎ching

你都戇撚鳩
你可以信班男人 我點解唔可以信條女

都係符合返台灣人口味姐

另外一篇報導曾國城回應得勁老屎忽
本身無指名道姓話係佢
但佢無講自己有無做 剩係話你做得依行預左
同埋仲有幾隻不知名伯父沖出黎做架兩
好明顯對號入座

都所以祝願5毛老母妻子比狗屌

死臭雞

有圍內就有一堆人，你唔覺每逢有某所謂政治團hot 或某位前影(星)講過野嘅事，就會有呢啲人四圍吹風或做假消息帶風向或玩兩面。

sorry你呢個只係emotional opinion, 所以你話"而家係班男人非禮條女"基本上係bullshit
btw我兩個都唔信直至有實質證據

同意，支持香港都可以係死臭雞㗎完全冇衝突

又係你 每次都唱反調既

點解重未block佢？？

block咗佢好耐
唔好理佢啦

佢好紳士喎，三隻手指掂住轉佢個人返鏡頭，唔係成隻手吸落去膊頭度

香港人。。。。

你地睇人台灣果邊啲討論先
好多女人都唔企雞排妹果邊。。。

男人非禮完女人嘅標準台詞
咁細/咁醜/咁肥，我點會非禮你呀？

成龍個時唔見你個五毛出黎吠？

台灣得嗰二千幾萬人已經日日都有啲好離譜嘅風化案，仲要唔少係畀啲恐龍法官放生。

饗皮啦垃圾五毛狗，你全家準備好新年前做忌未？

50律師等你們！ 許效舜捲雞排妹事件喊話網友：要付出代價

而對於此事，雞排妹也於昨日深夜在「Clubhouse」表示，這件事情已經扯出太多無關的往事了
雞排妹都玩clubhouse喎

連登仔不嬲智商低，持唔同意見就係五毛，佢撐香港還撐香港，依單野明顯係有爭議就將所有唔支持雞排妹既人打壓為五毛，所以話呢，依班人咁既樣點對抗支那點成大事呀，對人唔對事

唔覺曾國城有咩負面新聞

有網友找到雞排妹2019年參加直播節目《學姊受不了》，曾說去醫美診所：「我問醫生我的臀部會不會太大，以我的身高脂肪好像有點太多了，我就穿著丁字褲之類的衣著，醫生站在鏡子前面看著向我解說，看完他說『我真的覺得妳這比例很好沒問題』，講完他的手輕輕的拍了一下我的屁股，可是就像你說的主觀認定，因為那醫生長得很帥，我跟你說，被打那下屁股就覺得蠻爽的！我就老實說啊。」

因為醫生靚仔，雞排妹暗戀佢
所以打屁股 無所謂
因為雞排妹大波，又撐香港
所以佢嘅me2有無証據 無所謂

大家都一樣

笑左
今舖真係幫回憶小子啦

人地靠呢個開飯

台啲綜藝最仆街係成日叫啲女藝人走光但自己睇唔益人，係到打曬水果遮住。

而家娛百冇咗羅真係睇得舒服好多

雞排妹 出飛機杯

支持雞排妹

見到你個名屌你都費鳩事

咁多人report，點解仲未block

唔太明發生緊咩事
只係知雞排妹俾人性騷擾
咁我想問而家係告緊佢定點？
又有人話冇證據即係雞排妹屈人？

班五毛狗唔識野㗎，唔知雞排妹做過乜

做雞都要攞牌坊

曾國城都鬧就預咗風向又會轉 雞排都即刻話收到佢嘅道歉同埋接受 完全唔敢再發酵

以前唔係咁 自從屈中恆同孫鵬走咗之後就變成純賣肉節目

又係你條傻鳩
block得太耐都唔記得左你

根本就睇人黎恰
見翁立友唔識講野就踩場挑機
曾國城就扮死狗,人地有撚道歉咩,擺明串鳩你

同一個帽邏輯可以推做
你同佢都係打工出身 點解佢要做五毛

又或者
你同佢都係飲東江水大 點解飲得佢咁on9

再盡啲
你同佢都有老母生 點解佢生到弱智仔咁
淪落到要靠五亳子開飯咁冇進步

呢套擺明比d 女上黎sell 自己
但主持從來無有意無意咁掂佢地
睇左咁耐台灣節目 比較尊重女性既得木曜

突然咁多人踩雞排妹，同埋支持曾國城？中意肚腩多過大屎忽？
仲有五毛喺到，就知國家又想帶動輿論了
咁就一定要支持雞排妹

支那人係咁，臭閪人種

台灣係淫亂大國

估唔到老屎忽都咁多Fans

你幾時死返去你個龕位？

五毛叫五毛做手足，又好似冇問題喎

你就真係五毛喇垃圾
係咪以為冇人認得你
食屎狗

一路淨係識雞排妹，
呢個曾國城唔係衰非禮既話根本冇人識佢